［造勢大會］梁國雄：黃毓民狗屁不通！黃毓民行為只會令林鄭更得意！

自己輸咗自己唔開心就射落海！

射落海就係將自己射落海將一萬億射落海！

痴閪線
係咁提個冇議席冇影響力既人把撚咩

收皮啦
你都係執紙皮好撚過喇

因為班黃屍憎黃毓民多過共產黨, 覺得佢搞到泛民散晒

除左笑都唔知講咩好
咁得閒屌個唔存在政界既人